電腦機箱貼紙

藥妝店200羊搞掂

0/1000

係咪成個機箱最靚嗰部分嚟

呢隻色好正

夠warm，特登長用呢隻